得罪講句，子母牌朱奶屌打其他全部牌子

朱古力奶緊係首選aika 啦

維記先正囉

維記特濃

on9, 維記無得輸囉唔該

子母牌香蕉奶，士多啤梨奶
不過宜家好似無出